# 素材動画置き場

| ファイル名 | 内容 |長さ|
|:-|:-|:-|
| デモ&OP.mp4 | デモ⇒OP⇒デモ の起動直後の流れ。 |0:45|
| キャラセレ画面.mp4 | パイロット選択&機体セレクトの一連の流れ|0:45|
| 空中機動紹介.mp4 | 空中機動の3パターンを紹介 |0:08|
| 空中ブースト回数.mp4 | 空中ブーストの回数比較。後半は適当に切ってください。 |0:14|
| いろんな冷蔵庫.mp4 | クソデカ判定のピックアップ動画。主に静止画切り出し向け。 |0:21|
|基本システム紹介.mp4|基本システムを駆け足で紹介。必要部分のみクリップなどでも良いでしょう。|0:45|
|応用テクニック.mp4|近年使われるようになったテクニックのさらっとした解説です。|0:15|